有冇人可以比d意見我asso仔

小弟今年asso讀it,但中學冇讀ict。上堂d野覺得好難再加上小弟英文好差

push

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

勤力啲

推